今日風向：龍門冰室好撚難食

隨便發揮啦五毛，唔抵得人又出錢又出力？

推

推7

8/10

10/10

arm！五毛每日一風向！

我地就係中意食黃店
再難食都食！

講真尖沙咀個間真係麻麻
唔係風向問題

茶餐廳你想幾好食

唔好食就唔食啦，直接科水

其實好多黃店出名以前都係味道一般加埋偏貴。。。。

真